# Consultas a la base de Datos

Dentro de la carpeta Sql tenemos distintas consultas a cada una de las tablas.

Con esto podemos probar que la conexión con la base esta establecida y que el backend esta funcionando correctamente.

### Es necesario que el Servidor este funcionando

### HowTo Instalar Server